Starwars 9劇情一問(含劇透，未看者勿入)

白卜庭第一次叫Rey 殺佢果時
同係最後Rey 主動殺佢嘅分別係邊？

白卜庭吸左rey and ben力量
先有返能力